投訴關愛座Hunter嚴重洗版

成個怨婦咁
人地開錯台關你撚事咩
影響到你
一係就block左佢
一係就咪撚上連登啦
弱智西關狗

關你鳩事咩柒頭
我啲post開喺站務台擺明畀admin睇
btw樓主都幾積極開post屌香港人喎
唔知為咩呢？

貼我幅相就當轉移視線呀？

講咁耐btw你block咗我未呀？
唔好得個講字
做

agger

收皮啦垃圾低等生物

五毛波迷大隊長

Admin幾時先ban關愛座

關狗
你已經係過街老鼠啦
你會搞到獨派都變埋過街老鼠

佢班打手呢？唔護主？

五毛關唔敢入黎

sor顏射緊你隻五毛個老母

我琴日先拜完你全家

五毛關老母西痕，黑鬼出動啦

五毛關同佢班打手洗版又無事

有冇人成立「真。香港民族黨」或者「堅係。香港民族黨」？

五毛關同埋佢班打手係最撚嘔心一班會員，成班奄人靠人多係cc台蝦蝦霸霸。

五毛關真係現哂形

現形又點？佢班打手咪一樣同佢圍爐打飛機，狂洗版貼大字報屈毛，連仔咪一樣扮睇唔到